屋企電熱水爐壞左想換部，求推介

本身用開儲水式電熱水爐，啱啱壞左，想換部

住垃圾公屋，廁所size唔大，應該放唔到圓桶形個d

上網本來睇緊德國寶部gpnb-6ssl
但睇落評價就麻麻，同埋德國寶保養個邊好似好多人屌

想問有無巴打有推介？？

無乜要求，最好沖涼可以沖耐少少

筆直2000至5000左右，無乜concept

利申：普通家庭電，無三相

煤氣

連仔同你有親？點解會有通知

豐澤牌

原來因為個砌機post追蹤左你

因為某D原因,好似話用唔到

金章唔錯，唔好買垃圾伊豆

返三家村沖

屌你老母啦

你還錢俾我既話,我日日出去沖涼DUP骨都得啦
洗鬼係屋企沖

Sorry大佬我走先

笑4

btw多謝Ching G持

換煤氣啦

原來我都係

一定煤氣公司訂, 通常零件存貨會耐D, 用耐左壞都有零件整....就算冇全新零件, 煤氣佬拆D壞爐零件出黎放o係倉, 街買果D 係平D, 但好快冇零件整....

屋企有用煤氣爐煮食就應該裝到
搵煤氣公司d人上黎check清楚先